發揮創意時間，幫手狗仔名，我姓楊，女仔狗

如題，感謝手足。

楊桃

鎮中

狗屌健

楊明

已委

楊枝甘露

23KG

楊玉根